前線等後面撤，後面等前面退，結果一齊留

講撚咗好多次，咪撚再拖住大隊退，屌你老母屌極都唔撚化

pish

成日Be water 黑警推先散 但冇幾次成功全散哂

我無嘢講

推